然而，西奥多里克是一个哥特式国王，他从奥多阿塞手中夺取了权力。 罗马不会在你想象的时候倒塌。 这就是为什么那些虚构的历史在今天仍然重要|爱德华·j·沃茨| 2021年10月6日|时间 
 在哥特统治者Theoderic于493年推翻Odoacer之后，罗马人生活的这些方面还在继续。 罗马不会在你想象的时候倒塌。 这就是为什么那些虚构的历史在今天仍然重要|爱德华·j·沃茨| 2021年10月6日|时间 
 《楼上的妻子》尖锐，暴风雨，充满了新时代哥特式浪漫，虽然它展示了与夏洛特Brontë的故事惯常的相似之处，但并不完全是一部重述。 你需要读的12本书|Kate Bartlett | 2021年9月26日|Ozy 
 他们还在维多利亚女王建造的哥特式小废墟旁野餐。 从她朋友的战时日记中寻找未来的伊丽莎白女王|伊莎贝拉·内勒-莱兰| 2021年5月4日|时间 
 它有很多你在《螺丝的转动》中看到的哥特式元素，但它也做了一些不同的东西，一些我从未见过的东西。 关于Netflix的“所见所闻”背后的真实灵感，你该知道些什么|安娜贝尔·古特曼| 2021年4月29日|时间 
 毕竟，《诺桑觉寺》模仿了多愁善感的哥特小说中的修辞和夸张。 小说的诞生|尼克·罗密欧| 2014年11月27日|每日野兽 
 迎接游客的是一扇若隐若现的哥特式大门，这种大门用来表示重要的居民就住在它的尖顶后面。 布鲁克林黑帮墓地|Nina Strochlic | 2014年10月23日|DAILY BEAST 
 然而，在色调上，它非常独特:它无疑是南方哥特式的，但它有自己的另类幽默。 James Franco: Cormac McCarthy如何改变我的生活|James Franco | 2014年7月29日|DAILY BEAST 
 我是在苏格兰圣安德鲁斯大学(St. Andrews)读哥特小说的时候读到《尤多弗之谜》的。 书包:最好的想象城堡|约翰娜巷| 2014年6月10日|每日野兽 
 这门课最酷的事情之一就是我们在真实的哥特式建筑中讨论哥特式小说。 书包:最好的想象城堡|约翰娜巷| 2014年6月10日|每日野兽 
 在巨大的哥特式窗户下面，有一个café的遮阳篷，它占据了整个一楼。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 这是一座古色古香、半哥特式、半撒拉逊风格的建筑，他们现在走近它。 布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月|各种 
 它是哥特式建筑风格，有一个漂亮的大塔高于六座较小的塔。 一个女人的环球旅行|艾达·菲佛 
 这个和下面的纪念碑是部分进入墙，上面有美丽的哥特式天篷。 注释与查询，196号，1853年7月30日|各种各样 
 镇上有一些漂亮的学校和私人建筑，还有一座纯粹哥特式风格的基督教教堂。 一个女人的环球旅行|艾达·菲佛